{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "유자골고흥한우프라자"
    },
    "text": "高興韓牛プラザは二階目に位置しており、137席を備えた大規模グルメ店です。 グルメ店として客足が絶えないことで知られています。 このプラザは精肉コーナーとセルフ食堂で構成されています。 精肉コーナーでは、ユジャゴル高興韓牛を部位別に包装して販売しています。 お客様は好きな部位だけを選んでセルフ食堂で焼いて食べたり、家に持ち帰ることもできます。 肉を焼く時は炭と焼き網が提供されます。 炭の上で肉を焼いてほのかな炭の香りが感じられ、おいしく食べることができます。 また、高興柚子を使った柚子ソースで加味されたキャベツサラダと大きな鮮脂が入ったさっぱりとしたもやしスープも人気です。 軽く食事をしたいならスプラウト入りユッケビビンバがおすすめです。 ビビンバには新鮮な高興韓牛ユッケと若芽野菜、大根の千切り、山菜、にんじん、のり粉など多様な野菜とコクのあるコチュジャン、ごま油が入ります。 このようにビビンバを混ぜて食べると、シャキシャキと香ばしいユッケの調和が楽しめます。 それに牛肉が入ったテンジャンチゲもしょっぱくないのでビビンバと一緒によく合います。",
    "QA": [
        {
            "question": "高興韓牛プラザは何階に位置していますか？",
            "answer": "高興韓牛プラザは二階目に位置しています。"
        },
        {
            "question": "高興韓牛プラザは何席を備えていますか？",
            "answer": "高興韓牛プラザは137席を備えています。"
        },
        {
            "question": "高興韓牛プラザはどのような店ですか？",
            "answer": "高興韓牛プラザは大規模グルメ店です。"
        },
        {
            "question": "高興韓牛プラザはどのようなコーナーで構成されていますか？",
            "answer": "高興韓牛プラザは精肉コーナーとセルフ食堂で構成されています。"
        },
        {
            "question": "精肉コーナーでは何を販売していますか？",
            "answer": "精肉コーナーではユジャゴル高興韓牛を部位別に包装して販売しています。"
        },
        {
            "question": "セルフ食堂では何をすることができますか？",
            "answer": "セルフ食堂では好きな部位だけを選んで焼いて食べたり、家に持ち帰ることができます。"
        },
        {
            "question": "肉を焼く時に提供されるものは何ですか？",
            "answer": "肉を焼く時は炭と焼き網が提供されます。"
        },
        {
            "question": "キャベツサラダには何が入っていますか？",
            "answer": "キャベツサラダには高興柚子を使った柚子ソースで加味されたさっぱりとしたもやしスープが入っています。"
        },
        {
            "question": "スプラウト入りユッケビビンバはどんな料理ですか？",
            "answer": "スプラウト入りユッケビビンバは新鮮な高興韓牛ユッケと若芽野菜、大根の千切り、山菜、にんじん、のり粉など多様な野菜とコクのあるコチュジャン、ごま油が入った料理です。"
        },
        {
            "question": "ビビンバと一緒によく合う料理はありますか？",
            "answer": "ビビンバと一緒によく合う料理として牛肉が入ったテンジャンチゲがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 406
    }
}